【變陣】和理非遍地開花 勇武集中火力 相得益彰

一開始：
和理非 集中火力（百萬人遊行）

之後：
和理非+勇武 集中火力（都喺金鐘）

而家：
和理非+勇武 遍地開花/轉場

將來：
和理非 遍地開花/轉場
勇武 集中火力

有冇得諗？

我宣布，《關愛狗隻行動》正式啟動

借個位黎

721

7 21

仲唔變陣

811